少女歌劇 新作劇場版特報PV 2021上映

2021年公開予定「劇場版 少女☆歌劇 レヴュースタァライト」

＜CAST＞
愛城華恋：小山百代
神楽ひかり：三森すずこ
天堂真矢：富田麻帆
星見純那：佐藤日向
露崎まひる：岩田陽葵
大場なな：小泉萌香
西條クロディーヌ：相羽あいな
石動双葉：生田輝
花柳香子：伊藤彩沙

＜STAFF＞
原作：ブシロード ネルケプランニング キネマシトラス
監督：古川知宏
脚本：樋口達人
キャラクターデザイン：齊田博之
副監督：小出卓史

総作画監督：安田祥子 佐藤友子
メカデザイン：高倉武史 上津康義
デザイン協力：小里明花 谷 紫織
グラフィックデザイン：濱 祐斗 山口真生
色彩設計：吉村智恵
美術監督：秋山健太郎 福田健二（スタジオ Pablo 福岡）
３DCG監督：神谷久泰
撮影監督：出水田和人（T2studio）
編集：黒澤雅之
音響監督：山田 陽
音楽：藤澤慶昌 加藤達也
戯曲脚本・劇中歌作詞：中村彼方
アニメーション制作：キネマシトラス

製作：レヴュースタァライト製作委員会

■劇場版 少女☆歌劇 レヴュースタァライト 公式サイト

■少女☆歌劇 レヴュースタァライト 公式サイト

■少女☆歌劇 レヴュースタァライト 公式Twitter

收到風樓主仲掛住打機

我地國安部係得閒啲 有同志做埋我地嗰份

tv版真係好可惜，虎頭蛇尾，唔知劇埸版可以點救

睇再生產總集篇啲劇透，新作主題應該係「舞台少女の死」

長頸鹿

希望可以去到小圓新篇級數

垃圾nerf banana

pro屎唇 遮羅

わかります。

唔知香港會唔會上

樓主國安

拉

套嘢吹大左

少歌廚好惡，我上面講句虎頭蛇尾都收3個負皮
事實第8集之後真係唔掂

idol嘢fanbase係咁上下

non non大喲
我地少歌廚好和平請勿引戰

樓主出名動物台瘋狗

都ok嘅
但三森唔見咗之後真係唔知想點

沙漠考察 夜行銀河列車 神作予定了

2021 仲少歌

和平？

長頸鹿係草食動物

加速師